「將軍澳人」今晚冇popcorn, 係新都城！！

轉自TKO公海tg

今晚係新都城食美心！

#美心美食團 #和你塞 #涼冷氣
日期：2019年10月2日（星期三）
時間： 晚上七點鐘
地點： 寶琳新都城翠園集合左先
活動內容： 美心旗下嘅餐廳（ 翠園 元氣 starbucks deil o 東海堂 香港地 美心西餅 美心mx) 一班熱愛食美心嘅街坊支持美心行動

有人刻意帶風向忽略真正嘅中資商舖, 美心幾時做咗中資嘅替死鬼？
美心當然要搞, 但搞中資商舖係更加對準政權

新都城二期有：
工商銀行
中國移動
中國聯通
中華書局
北京同仁堂

新都城一期有：
中國銀行
交通銀行
名創優品miniso
U購Select

呢啲先係真正春袋， 大家千祈唔好淨係掛住美心，冷落佢哋

如有遺漏大家執生

仲有清玉

#八區集結 #關注受傷學生手足繼續同行
日期：2019年10月2日（星期三）
時間： 晚上八點鐘
地點： Popcorn C出口

推